[電結他評測]年度最抵之選: PRS SE Mark Holcomb

*每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube呀plsss***

上個禮拜我地睇左最抵既中檔次首選既Metal向結他, 今個星期一齊睇睇呢支我評為2017年度性價比最高既Drop tune 結他!!!
PRS SE Mark Holcomb
多謝學生Seto借比我拍呢個評測同幫襯我既小店做setup~!

有咩疑問可以留言度一齊傾下~!

希望大家可以幫我share同like下, 多謝!

◆ 占咪心 Jimmy Shum ◆
Facebook：
Instagram :
Youtube:
各種樂器課程報表:
wtsapp group毒拎之家(只限毒能):
音樂: Face to face - Diverge to borm(曲編:占咪心 詞:占咪心/Long@Diverge to born)

我都想買枝

買買買

我都用緊呢枝
tomlee 買左4800蚊 鐘意呢枝D聲多過其他prs se 所以先買
(其他se 系列都係4000幾蚊 價位)
冇諗過係原來係玩metal用

佢天生就drop tune..

..聽日出新片

想問呢支結他幾錢
我o係加拿大要9000hkd

貴咁多？！！！！！

我唔方便講我買既價錢 但大約係你一半再平

真係唔知原來加拿大d野咁貴

OK thx